7月27日著咩色衫好

想入元朗食下野，唔知著黑/白色衫會唔會比人誤會。
大家覺得著其他顏色會唔會好d呢？

仲諗緊出唔出元朗好

黑 一定係黑

著咩色都唔好著白色，唔想比人誤會係個啲白衫恐怖分子

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

李鵬死得慘